我以為連登已經好激，睇黎點都唔及香討

No. 270。佢嗰幾個字我唔敢打。其實係咪已經夠料報警？

男姦女殺都唔得咩特別用語
搵人暗殺XXX 驚閪咩